Netflix成人卡通討論區

暫時得四套
F is for family
Big mouth
Rick and Morty
BoJack Horseman

連登有冇人有睇

惡魔人

係Netflix原創架咩

係Netflix Original

邊到有得睇

眼殘定智障

rick and morty 忠實 fans
s3 真係好高質
尤其是 citadel 嗰集，evil morty

big month 一開始唔錯
不過睇咗幾集就覺得劇情真係好一般

f is for family 個主角係 bill burr
覺得佢都係 talk show 好睇 d

bojack horseman 成日都想開始睇
但係畫風真係有少少難接受

netflix 其實真係好少卡通
出得好慢，所以好多時都係上網睇咗先，netflix 當重溫

btw 樓主有冇睇 adventure time 同 futurama?

咁我遲啲開

bill burr正啊屌
開聲聽佢地鬧交都抵
個人最中意就係f is for family
好多集都好warm

btw你講果套香港netflix都無?

bigmouth正

adventure time 台灣譯係探險活寶
不過佢劇情真係好 deep 同好刺激
當然有時都有 d on9

我喺好色龍果邊睇
樓主都可以上去睇睇
佢更新得都好快好齊

bojack一定要睇 一套好sad既笑片

fiff同bojack都好現實

我頭先上網check左外國Netflix好似有

Rick and morty 喺幾好睇 但望到佢哋啲眼好辛苦

唔好亂睇bj

Young justice

有咁誇咩 個個都講到咁
利申:未睇晒

推

惡魔人唔係動漫咩

bj最適合夜晚自己一個人個陣睇

真心有sad到咁咩

trollhunters幾好睇

有 佢入面嘅角色面對生活 面對愛情 面對友情 各自用唔同嘅方法處理 好容易係入面搵到共鳴

當然唔係集集都咁sad 整體係雞湯居多
但有幾集睇到頂唔順

我其實只係睇完S1
sad就唔係太覺
但每集完都有啲空虛咁